貓仔個肚有事，有冇九龍區診所介紹？

女，養左十三年，未病過，所以唔知邊間比較好d

係咪姐係十三年都無做過body check 係無病過定唔知佢有病

Btw住九龍睇開紅磡 寵心, 聽人講太子貓診所都ok

將軍澳獸醫院 快啲去睇 唔似好野

傷口係點整？係創傷定係其他？
有冇頭罩？幫佢粒左先
摸下耳仔熱唔熱
有冇胃口？

唔知係咪傷口
耳仔唔熱
好有胃口

傷口係邊個位？摸下佢附近同其他位，睇下佢有冇叫

講明先，我唔係獸醫，但養緊3隻貓

乳頭腫左， 連帶附近有膿

第一次入籠，好惡，好想出返黎咁

都係果句，你自己判斷下

再問清楚，有冇流血？

唔該你，我是旦book 間診一診先，book 左麥花臣，但聽人講好伏

好qq犯曬規 祝佢早日康復

咁姐係有冇叫？

如果真係唔放心，可以今晚去睇

紅磡寵心 超級好 睇完佢會whatsapp你跟進
同埋佢唔會好趕時間咁幫你睇

改book 左寵心了感謝各位 on theway

唔敢專登摸，因為平時無事摸佢乳頭都會咬人

第一次出街

希望貓貓冇事啦

貓貓點呀

貓貓有無事啊同埋間獸醫好唔好啊
本來想推愛協 d醫生都幾好

醫生話係瘤，如果係生起乳頭，好大機會係惡性，建議切晒成條乳腺

加油，希望佢冇事

早日康復！